一人一個大個左先明白嘅道理

朋友都要分priority
千其唔好對所有朋友都一視同仁
唔重視你嘅會當理所當然，重視你嘅人會覺得你厚此薄彼

利申 細個on9 對所有朋友都一樣好 結果

No money no honey

有朋自遠方來 非奸即盜

自己嘅角色只係電影入面啲路人甲

呢個真

貧賤夫妻百事哀

讀書讀到唔開心真係有啲無謂
知道自己盡左力都未必同其他人有得揮
因為人外有人 天外有天
睇淡左
其實最緊要係知道自己嘅能力 接納自己
後悔final year先識咁諗

女人係雞係公廁

相由心生

大左想變細

分左手之後同你講講仲愛你 不過真係行唔到落去

簡個適合你既人，而唔係要簡到你最愛既人

冇forever friend
大家都係過路客

唔好咁傻 人係要自私啲

少壯不努力 老大徒傷悲

有好多無謂人，唔洗理晒所有人點睇自己

股票輸多過贏

好多時候你認為既一世 最終都會成為過去

細個果陣會想快D出黎賺錢享樂
到真係踏出社會就寧願做返個學生

男廁格出現4隻腳

努力原來唔係一種才華

只適用於毒撚

撚狗

若能避開猛烈的狂喜，自然不會有悲痛來襲